明明係溫度調節，咩撚係冷暖空調？調氧氣濃度？

調溫就溫，空你調你老母咩

讀多d書先啦